中大校方發聲明指將懲治候任學生會

由於該學生會幹事會經勸喻及提醒後並未澄清涉嫌違法及失實的言論，大學決定﹕

(1) 暫停為學生會代收學生會會費。至於學生會附屬組織向大學領取津貼及其他財政支援安排，則不受影響 ﹔原有由學生會幹事會所提供的學生服務如受影響，將由學生事務處跟進 ﹔

(2) 要求學生會註冊為獨立社團或公司，自行承擔法律責任，註冊方式與其他本地大學學生會及校友組織相同﹔

(3) 暫停學生會幹事會相關學生在校內不同委員會的職務﹔

(4) 暫停校方為學生會幹事會提供的行政與大學場地支援﹔

(5) 大學將因應情況，在有需要時採取進一步措施。

On9 罰乜撚

段狗：唔會放棄追殺年輕人

香港中文大學學生會幹事會候任內閣「朔夜」採訪通知

就今晚香港中文大學發表有關本閣及來年度中大學生會運作之聲明進行回應。

時間：凌晨十二時正
地點：中文大學文化廣場

自推

暫停代收學生會費等等

怪唔得「段狗」個名真係好順口
無能力唔好做中大校長
呢個位好難做嘅

段狗好黃

Push

幫推

咩事要罰?

學生會幹事會內閣成員對大學的失實指控，以及利用校園作為政治宣傳的平台，不但違背了大學的宗旨，亦令大學聲譽受損。

條link開唔到

大學學生會都要DQ，真係國際DQ中心，外國大學仲邊會再同你做partnership

推啦屌
段狗講就講為學生

懷疑太多人連去睇 死左ser

不做仆街仔

幫推啊

有咩唔會dq

(5) 大學將因應情況，在有需要時採取進一步措施。
仲唔係報國安？

爸爸

重點係三
同取消晒CUSU對校政嘅話語權無乜分別

屌你老母仲學人講風骨
你班所謂學者高層知唔知個醜字點寫

雖然一早知 但係睇住自己母校咁樣公開打仔真係好心悒

本身都係虛有其表啫
宜家扮都唔扮啦

Wow

推

臭港注定會自取滅亡

小人當道 遮天蔽日

Up

段爸

下一步係咪諗住報蟈安
屌你老母賤過狗

唉屌 cls

屌
世上仆街何其多

中大呢期仲不斷強調要大搞深圳分校
根本已經唔駛對佢有任何期望
中大本身個歷史就唔應該咁樣奶共法

大學都唔講得政治真係on99

屌佢老母臭閪

之前仲段爸
段狗都不如呀

段爸爸

外國豬見錢就奶啦有幾多個真係會著緊呢啲嘢

段狗先係真名

夠膽就直接干預埋書院事務

On99

干預左好耐啦

段狗好黃 一定支持學生

聽講錢木為咗逃避共產黨追殺先起咗暴大？
而家俾段狗搞到咁撚柒樣

垃撚圾 夠擔就ban哂全部學生組織

大學宗旨係逃避共產黨

OnL79

push

其實就算佢想幫都幫唔到
呢d唔係一個人決定到
班高層食屎大

A

段狗

咁公道啲講句
院政獨立70年代已經名存實亡咗

岩呀

幫你老未咩
俾爛仔協會出信屌幾句就變咗件垃圾
段狗出賣中大出賣學生 點都係歷史罪人

八大個個校長全部都藍屍奶共

咁都得。。。

咁點算呀

推
個時大通學咩嫁唉

其實個學生會發表左咩言論？

罷交學費

仆街啦段狗

中文大學淪落到咁

之前重成班打晒飛機
段爸

黎緊應該全部大學都會照跟

馬雲：Am I a joke to you?

中大校長段崇智專訪：不回應是否決定報警 強調不放棄年輕人

呢頭話唔放棄 轉過頭就搞割席

馬雲講到尾都係支那人
如果係好似tesla啲支那廠俾人收割咁啲白豬先有機會醒

去伊斯蘭國exchange

中大：國安來了 我帶路

CLS

中大宗旨係咩89 54 64當年做過咩

又拉自己學生 搞臭自己名

Q

中大守城企出黎即刻比政府屌
佢唔跪咪比政府搞到身敗名裂囉
其實佢同大部份香港人都一樣 保住自己利益最重要

唔係話想撐中大校方
但2021年學生會仲想玩踩界野
大學校方冇可能唔做野
公立大學受政府資助就係咁
比人揸住春袋

幫段狗班左膠又潛到落地核

政府資助係黎自人民血汗錢，政府係為人民服務

Pushh

鬼唔知咩
問題依家香港就係誰惡誰正確
唔係一個講道理既地方

由選個刻
佢地都估到會比人打壓
唔通預左比人打壓就要讓步？

中大

中大政政系應該可以摺埋

呢種就係後生一代批評廢中廢老嘅思維

中國研究所都摺左啦

所以就一直退讓，退到過埋自己條底線
係呢個時候仲可以幫政權合理化行為，然後再怪責受害者

【中大 DQ 新任學生會內閣「朔夜」】

中大學生會投票期昨日結束，內閣「朔夜」以 3,983 信任票當選。中大今日（25 日）即發布「嚴正聲明」，指中大學生會幹事會當選內閣在政綱中發表的內容不代表大學立場，內閣成員曾發表涉嫌違法及對大學失實指控的言論，經勸喻及提醒後並未澄清，大學決定暫停為學生會代收會費、暫停相關學生在校內不同委員會的職務，及暫停場地支援等，並要求學生會註冊為獨立社團或公司，自行承擔法律責任。

Source: 立場新聞

冇人叫佢地讓步
但佢地出黎選個刻就要遇左大學做呢步啦

著少件衫出街就預左比人強姦

中大仲想要政府資助咪聽黨話 跟黨走
大部分學者只會噤聲

民選議會又被dq
錢穆喺棺材都彈起身

段王爺

今日輕輕出兩招
好多他日坐監收場

返學, 但間學校由垃圾管

呢D叫罰？

【 中文大學，捱得過槍炮，卻死係無恥嘅學子高層手上。 】

「我感到憂慮的，不是香港的自主權會被北京剝奪，而是這項權利會一點一滴地斷送在香港某些人手裏。」（彭定康）

段崇智、中文大學高層，你地嘅名字會永遠記係香港中文大學嘅歷史上，最極其醜陋污衊卑劣嘅一頁上。

近日，中大候任學生會內閣朔夜，以近四千票高票當選，係至2014年最高票。而中大校方今日光速劈下屠刀，與四千學生作對，用一系列極其嚴苟嘅打壓手段，變相殺會。

一）斷糧。宣布停止為中大學生會收取會費。

中大學生會係喺《香港中文大學條例》下注冊，而唔係獨立運作嘅社團。所以，只要中大拒絕為學生會收取會費，學生會嘅經費嘅財政來源將會完全被切斷，再收唔到會費保持日常運作。

二）DQ。暫停學生會幹事係校內唔同委員會嘅職務。

大學管治，講求尊重學生嘅聲音，所以各種管治大學嘅委員會，例如中大嘅「大學安全事務委員會」，都有學生會嘅代表。但從此以後，大學校方高層，決定唔再聽學生意見，將學生粗暴DQ出大學管治架構之外。橫蠻至此，無恥。

三）收地。暫停校方為學生會幹事會提供的行政與大學場地支援。

換言之，中大校方要學生會：冇錢、冇委員代表、冇地方做嘢。

學生係一間學校嘅未來、一個城巿嘅未來。一間學校，可以隨時為左奉承政權，向四千個學子開刀，算甚麼教育者、算甚麼大學？吃子如此，愧對創校先賢、愧對無數萬千中大人。

二零一九年血色十一月，全港巿民前仆後繼冒死都要撲入馬料水嘅山城，就係為左守護屬於香港人嘅呢座學府。香港人中大人，用血汗守住左中大，結果估唔到，中大嘅精神就此斷送係呢批魑魅魍魎手上。

沒有中大人，你段崇智、你中文大學，甚麼都不是。

你郁中大學生，全部中大人、全部學生、全部香港人都唔會䄂手旁觀。

真 國安法都立咗
仲反抗做乜

幾時拆曬錢穆/唐君毅相關嘅野拆同改名, 我覺得好保守囉, 中大仲保留啲蔣匪政權嘅垃圾文人命名嘅野
錢穆圖書館應該改名做郭沬若圖書館
唐君毅像就拆撚左佢

其實段崇智係前台人物

中大真正揸莊嗰個，叫做梁乃鵬

(留意到連登冇人提起過佢，次次出親事淨係識得鬧段狗)

少少聲音都容不下執左佢好過啦

屌

垃圾狗

中文中學

嘩屌

班撚樣而家個發展藍圖話要研究中國其中一個重點係大灣區

香港全部大學都淪陷晒啦，舊生唔比進入，在學嘅又秋後算帳

屌佢老母啦

cls

呢科本身都專出弱智左膠

咁就唔係既
學生會好多人都讀政政

建制派威嚇否決 中大主動撤回14億科研大樓工程撥款申請

即刻做野

唔奶唔會比佢做膠層

學者只在乎有無紙出

改左啦，而家宗旨係要奶共

好多人好似扮到仲未知咩事咁

港豬：關我撚事

D外國大學日日收中國間諜

(2) 要求學生會註冊為獨立社團或公司，自行承擔法律責任，註冊方式與其他本地大學學生會及校友組織相同﹔

屌你老母啦肉酸到

註冊完之後就唔認係學生會

係
校董會先係中大最高權力組織
段崇智只係其中一員

咁外國制裁左未？
斷曬研究資金未？
所有學生集體退學未？
未既話可以點吹得段狗漲？

要求學生會註冊為獨立社團或公司，自行承擔法律責任，註冊方式與其他本地大學學生會及校友組織相同

咁中大應該改名成立新的大學
改左中大宗旨仲叫做中大咩？

777係校監

之後咪話唔關我事, 拉飽佢
大學一定會配合公安蟈安進行調查

直頭唔比用中大名義註冊添呀

隨時有個中字同有個大字都出黎咬你

屌佢老味咁撚串
不過委任幾個支那學生組成學生會咪算囉

再被國安法定性為癲覆國家的組織.

之前cu secret睇到暴大有個新部門叫多餘共融，話事人叫Dora Dai, 聽聞係何君妖弟婦 遲啲好似有就職典禮

不*如

講真 CU奶共真係比XGU奶共更加黎得諷刺可笑
錢穆唐君毅個個係棺材到激到彈返起都似

今年學生會內閣大部分都係政政學生

垃圾

真係唔撚知邊個段爸段爸咁叫

講真上年CU打完之後 佢神隱左幾個月
應該就算唔係真心奶共都比人捉晒痛腳

CUXG

2021年喇仲以為大學或者大學校長可以光明正大幫學生
就算想幫學生呢個時勢都只能私底下保
對外你唔通想佢好有風骨咁袒護學生?

但校董會唔係成日開。

就算佢開到聲反政府都唔應該爸爸聲咁叫
係到偶像祟拜

我覺得段狗係圍中大的時候同狗deal好左秋後算帳就真

你真係無改錯名
中左武廢燒壞腦?
呢個點止係無"好有風骨咁袒護學生"咁簡單呀
而家係踩撚多你幾腳準備割你之後報狗報蟈安拉鳩班學生啊
你老尾

時至今日校長係咩人做都已經唔緊要
反正都係一隻棋都不如

依家洗鬼要佢袒護
乜都未做 剩係得個候選政綱就要割席 仲要做得咁陰濕

校友幫手EMAIL屌7佢

啲外國u自己年年一車車支那人咁收入去

好快DQ埋你生存既權利

個重點係小學中學大學都唔比講，咁幾時先可以講

家長們懲治中大，唔畀仔女入去讀。

醒未呀柒頭
仲咁浪漫主義
依家香港係少少踩界野都唔你做唔比你講呀
國安法之後有幾多野係合理大家心知肚明啦
學生會係呢個政治環境仲玩踩界野
大學唔同你割席就on9啦

錢穆會否嬲到彈起?

一定會

一早話咗段狗仆街啦

支共就係知香港有好撚多你呢種豬頭先會咁樣立黨安法
事實證明不知幾撚work
非黑即白二月對立之後就無限吞自己聲
祝你生生世世做港豬 做大灣區一等公民

咩叫踩過界？
你老母唔比你食飯你係咪真係唔食？
些少反抗意志都無

講撚到班學生係錯 學校咁做係合情合理 你都得架啦

唔駛問 條友食開屎大

真
好多野明知未必做到 都去做
呢啲叫理想

why blame the victim

吓咁如果佢地要畫界咁佢地憑乜撚野去暫停人地職務

係唔係學生會都要支那委任
打造Xiang Gang成為國際委任中心

唔比錢 唔比場 唔比出席學校會議

乜撚嘢大學嚟㗎
成日推學生去死

叫你認清現實咋醒目仔

咁講嘅話唔止梁乃鵬

而係成個校董會：

主席
梁乃鵬

副主席
利乾

校長
段崇智

副校長
陳金樑（常務副校長）
霍泰輝
潘偉賢
吳基培
陳偉儀
岑美霞

司庫
梁定邦

終身校董
利漢釗

書院校董會選任
李國星
侯運輝
梁英偉
香樹輝
殷巧兒
李國忠
馮兆滔
范思浩

大專院校係最有bargaining power既團體
集合社會賢達同未來棟樑
佢地帶頭做審查，咁仲最後既言論自由仲可以係邊？
點解一定要卑躬屈膝連d風骨都無？

富有中国特色的大学

咁仲有校監喎 777

其實換邊個都差不多

當年五四北大校長可以撐學生
因為北洋政府都講下道理

今日已無道理好講
段如果撐學生，下一步政權就CUT中大預算、換人
佢唔主動篤灰都已經偷笑

今日香港有如台灣未解嚴
同學搞學生會，已經無咩可能講光復香

師兄講得好好

認清現實既人先唔會咁易自行二元對立去否定任何反抗手段同助長當權者囉

留意番12.00候補學生會將會作出回應

候任^

中國中文大學

咁要去中大做法事祭錢穆了

中国中文大学

笑左

錢穆見到今日嘅中大真係死唔眼閉

咁姐係下面所有soc book唔到房？
咁撚狗？

可能無左學生會會室？

垃圾理由

莫須有

垃圾狗輸左又賴貓

教授教出貓？

做場法事等段爸安心出行好d

世界容不下講真話

真正支那狗

無錯
係到講真話比人屌到仆街
成班on9仲以為有得偷下雞
依家人人自保都黎唔切

大家可以睇學生會嘅回應

咁嘅大學仲讀落去?quit u明志啦

畢左業都唔比講

涼瓜傑：一世英明梁定邦

屌你老母段狗

唔喺香港講都犯國安法啦

段爸在冷笑
暗示前無路

同DQ一樣

已封鎖會員 - 武漢人

堂堂中大比你條段狗搞到咁
十八歲學生都識咩叫風骨
做左幾廿年人個d反而走去奶港共袋底

pish

直播

Live

絕大部份興趣學會都 under 中大學生會

理論上ban學生會借場，姐係全部興趣 soc都借唔到

雖然啲大學最後同法院 立法會 港台 全部都係我既人
但段狗咁無風骨低頭

佢份聲明好似話本身授權比幹事會職能由學生事務處跟
所以呢d可能影響會少d

段叔叔有美國護照，宣誓效忠港共暴政，等於背叛美國，威脅美國安全。

當日講段爸，當然不必要

但大家要睇清楚，就算錢穆復生
其實都無得撐，只有走

今日仍搞學生會既，唔係無意義
但真係無得開宗明義反共復港、仲要大學幫你收會費

咁意義何在？
中共在大陸，係唔容許任何非共社會組織(或所有經濟都有黨委)
今日香港既學生會、甚至立案法團
仍可自主，打守勢波，中期目標為就維持自主
有得搞咪搞住校政，維持民主火種在同學心中
等待時機

你點知當日蘇共崩潰既事，一定唔會在中國再現？

真
巴打睇得通透

唔係想幫佢洗白，但佢應該已經畀人架空咗，唔到佢奶

如果件事係2019年發生，應該聽日全部舊生衝曬去中捍衛學生會，
不過依家又599g,又國安法

學生識玩,緊係同佢鬥紅.玩文革.

本周二（22日）刊登中大校長段崇智專訪。段於專訪中曾表示，學術及言論自由仍是大學基石；若師生互相尊重、和平理性及守法，校方不會設任何限制，學術研究亦可以討論敏感議題。

《蘋果》其後再到《香港01》查看該篇報道，發現報道早於前日（23日）把港獨二字改為敏感。

重要國安署 拜登 屌佢老母

救手足，推動五眼國家各大學提供lifeboat收香港轉校生

現階段最重要係能屈能伸
保留實力

呢個唔明， 其他大學學生會形式 係獨立組織？？

打國際線救手足，推動五眼國家各大學提供lifeboat收香港轉校生

難得仲有正常人

唔敢講全部，大部分大學嘅學生會都係獨立註冊咗嘅社團，同大學係無從屬關係
中大學生會就直到而家都係喺大學架構以內嘅

歷史原因

唔好做傻事即刻踢你走，個位益埋nds

呢個人隱藏得好成功 中大每次出親事都完全冇人諗起過佢

係，呢個位就要講到大學條例
唔同大學嘅寫法都有啲差異，好似係

睇吓多唔多人做啫
如果全部local唔交學費罷課
佢可以即刻搵哂所有nds頂替?

本人強烈建議中大校方

公開讉責反共創校先賢

以表對國家絕對忠誠

其實個學生會講過咩？
係咁驚既唔好搞咁多野
直接搵黨安真理部嘛
我都唔明喎

得罪講句呢兩樣野對學校唔大影響
你搞大件事搞低佢排名先係最重要

好嬲好嬲

聽日返工

岩 拉啦

中大人！退學！
恥與為伍
支持中大手足退學

莫須有 而家玩文字獄

2020年發生
中大人都會去圍段狗啦
死段狗 係百萬大道講過既野當冇講過

直接割席, 廢事呢班人影響到校長份工同學校拎政府funding

要撐佢地仲有好多方法既
中大唔代收會費，咁咪我哋主動交會費俾佢地
Be water

中大既歷史永遠會記住佢, 就算official校史唔寫都大把舊生新生寫到呢條友仆街過膠樽

方向正確

所以要搞大件事拉低中大排名

Cut 中大信用卡，因為每次交易都有幾%送比中大

中大排名關班undergrad咩事

佢地唔會care呢樣野

你搞到佢拎唔到政府funding佢地就會發窮惡

利申係中大已經10年

爛哂架啦
完全違背創校先賢宗旨
而家班仆街就做幫凶

沈匪 段狗 冇一個係無辜

睇咗好耐

究竟點樣犯到國安法？

搞學生會好似反清復明咁

之前仲段爸段爸咁叫 仲要低聲下氣求佢 到頭來共匪真係狗改不了吃屎

你班撚樣對唔對撚得住錢穆 牟宗三同唐君毅？

係得段狗過咗2019年仲咁出位
點解？
因為佢到過「黑暴」現場

駁唔到

都唔係未報過

又報国安又dq 學生會點會唔比你過

算唔算制裁

唔算
美國都為左自己國家安全費事比支那偷衛星資料

要求學生會註冊為獨立社團或公司，自行承擔法律責任，註冊方式與其他本地大學學生會及校友組織相同
遲D中大學生職業應該係寫學生定自僱人士

poly候任學生會會長亦有到場支持

幾時再佔領中大

學生對六四既演繹都只係以現任港區人大代表，以及前任特首、現任全國政協副主席既講法。
如果中大認為學生講法有問題，請回應埋下面

支持